點解雞蛋淨係可以挑到骨頭唔可以挑其他野？

有冇人可以話我知？

求解

雞蛋裏挑龜頭

lm

有創意但點解雞蛋入面有龜頭呢

有冇中文博士可以答我？

狗口點解一定不出象牙？

e個都係一個好問題

挑那媽都得

點解膝頭哥唔食辣椒醬？

那媽又為何在雞蛋裹呢？

柒頭唔係應該大過雞蛋咩？

其實挑到雞蛋殼嘅機會率應該會大D bo

膝頭哥冇口

狗口淨係有狗牙

點解 show周過後就冇艇搭

柒頭細極都冇可能細過雞蛋

因為show完賓周之係隻艇驚左你走左

雞既柒頭都係太大根本唔需要挑